班獌bin c還bin c 咪推哂啲po上黎＝_＝

大佬 知你班支含住哩口氣好耐 但都唔駛乜叉都推哂上黎㗎

哩番說話醉清同放針叫我代佢地講㗎

啲精射到全版都係😅

陳耀 你返嚟做咩呀

討厭

岩 晨早流流成個波台都系精

成個南美都係精 頂唔順要返黎

哦
只許反獌抽水
不准獌狗還拖

首回合曼聯輸波又唔見你話班反曼洗板？

車狗都要正皮人地贏波比人威一日都唔得

岩 我會同醉清反映下

反正星期日輸俾阿狗
我地都會縮返入狗竇啦